唉....信錯屋企人...今次輸到仆街

是咁的
我同我細佬都出左黎做野一排
但我不嬲都係月月清 咁女人係要洗多d錢落買護膚品到啦
之後我細佬有日見我咁霉
就同我講話咩買禾夫斯堡下盤 無輸既原因
話最好問埋人借錢黎買
佢話自己都all in左
我買左5000蚊
我細佬買左2000幾
完場當然係輸鳩左
點知我細佬原來all in左買其他波
中埋 想問佢拎番個5000
點出聲好？
黎緊要成個月食麵包了

Pm me包你一個月

有車路士下盤唔買
抵輸啦

平半下盤有鬼
-6足球睇下幾時皇天撃殺

問你細佬攞tips
all in多次